突然間有好多網上唔到

話說今朝上上下網 發現有好多正常網都上唔到 但係佢明明無down到 我個FD都開到個網

例如淘寶突然間上唔到 但我個FD又入到去

仲有打機既Server無啦啦幫我轉左去 美西server

有無巴打知咩事 可以救救我

試下唔經router/wifi ,lan線直插電腦

睇到中哂毒

共慘黨殺到

點算好

有D難wo ching 條線同個電腦係好遠

我公司都係咁啊 剩係上到香港網站
老闆嘈緊

今日既事?

9成9係DNS出問題, 改去google dns, 但去支那網會好慢

無啦無啦，香港都要翻牆了

下 姐係點

係啊 我公司做外國網站生意 依加唔洗做 🤣
打緊去商業寬頻電話 冇人聽

你咩寬頻

Pccw

洗機

我噚晚hkbn都係咁

我網上行

但係我清過毒咩都無

係個router改dns address做8.8.8.8 同 8.8.4.4, 再係window 開cmd, 打 ipconfig /flushdns

我岩岩打左taobao 又開得返 但係個uplay開唔到

有無巴打可以幫幫我

我用緊網上爬，對上個月開始係咁，好多大陸網上唔到，用返數據又正常，或者用人哋個wifi又冇問題。

支那網係咁, 你想用佢就要用支那DNS, 但外國網就上唔到, 你想用外國網, 就唔好用支那DNS, 唔係外國網上唔到, 2個只可用一個

最奇怪係 我岩岩無用你個方法 但係大陸同外國網都開到 不過慢過平時好多 要lord好耐